福建人開始有民族意識同動員能力，共產黨驚唔驚？

我相信中共唔想hk 再亂，應該唔會搵人落來搞hk , 就算要落都可以近近地搵潮汕人唔駛搵福建人啦！

中國人特點, 就係有少少利益就可以收買到

今次可能無利益咁自發

福建係唔係林住要獨立？

福建仲未獨立咩?!

福建獨立

我可以話埋你知香港警隊咩事都冇
2047 正式收編 做黑手套咁撚乖做咩要搞佢

全力支持福建獨立

福建咁近台灣

如果台福聯手中共點打好驚呀

台語